有冇巴打心願係創立巨企

香港大部份巨企都係親共
喺買樓對後生仔都唔易嘅時代之下
我地呢代人仲有冇機會白手興家
建立有本土意識嘅巨企？